(可能係全港最好既運動用品店)迪卡儂野餐檯都有

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

<- 係咪用黎咁用

迪卡儂台灣中國先咁叫
香港都係叫返Decathlon啦 佢哋香港冇用迪卡儂呢個中文名㗎

台灣都用無所謂啦

小朋友

個個巴打啲雞腸都咁好咩

叫開暴徒店。

9月1，入機場。

真係去咁多次都唔識串

Deca-th-lon

Deca, 即十連

decathlon

Décathlon